叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(143)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm

新po lm
今集係咩嚟
又係一場12 人局之後要食幾個禮拜屎

8個樣好恐怖

好膠
仲膠過斯亞

NPLM

lm

佢岩岩睇實小賴個近鏡好恐怖

係, 嚇死人咩

又幾似

唔睇mon聽佢把聲以為女人

今集係咪thriller黎
4號係咁尷笑個樣都好恐怖

4樣好殭 8樣好膠

其實8號男定女

好救命 可唔可以快啲出局

真係笑到心寒

求下4 8號快啲死 睇佢地笑好似睇緊get out咁

nplm 見大家講到咁仲睇唔睇好

4 8真係好尷尬

唔好

點解冇人講09
保3踩4咁搞笑

4同8都係越睇越心寒

佢係咪石像黎，點解可以長期keep住嗰個樣

今晚呢局咩嚟㗎

應該係生理男
心理女

4號可唔可以換一個表情
佢咁樣我覺得佢都爆水 根本唔緊張

已經唔係睇完會嬲咁簡單
係睇完會訓唔著

好驚，頭先8個樣

09 狼啦

4個樣真係好恐怖

得我哋講
連小賴都冇講

我而家淨係聽聲

救命真係想放棄睇落去

講完個心寒寒地

會唔會小賴 09 期亞

129 係咪三狼

第二日又踩3

8塊面都好膠

4號爆水啦 佢個表情好難做到狼 唔係佢覺得尷尬 係佢令到我好尷尬

3 cls

什麼鬼啊

屌

呢集難睇到

4號

又講乜啊佢

屌那星又搵啲弱智黎宣傳

荳姐崩潰

7騎

如果28為雙狼
3點做得成狼隊友

艾莉兒

有陰影

講兩句就過想點

好不安呀
一開始仲想話佢笑得好似幾溫柔
點知全集都係咁好恐怖

本身佢想推7
7死左

難為荳姐

點盤

真正呃通告費

心痛荳姐3刀

佢應該要貼錢上娛百

好驚今晚發惡夢

其實斯亞做乜跳出嚟送

之前仲有冇佢好驚

呢集可能收左好耐
8號隻碟好似出左幾個月

荳姐mvp啦 得一個發言似樣

點解要上狼人殺宣傳

看到好辛苦

又唔拍身份

呢集係8月頭鋒澤準備演唱會個時錄

4號歸票

8號對住9號個表情

巫同騎呢

已經決定等到阿澤攞mvp先翻嚟睇娛百
唔知點解近排開始唔想睇

煩煩似騎

係 盤得好啲
但點解歸3

09 la

牙煩其實係咪有身份

4似巫 好似唔識開毒

抿到騎。。夜晚短
仲唔係09

佢好輕鬆心諗：我慢慢刀

睇咗半個鐘都唔知究竟睇緊啲乜

今集邊個話要刀煩就係mvp

09單機
定佢同小賴兩個狼

淨係夜晚短都知09
加埋佢亂咁推新人走

原來琴日都唔係咁難睇

屌4號歸票

anger

雙狼王自爆有無得帶

頂係喎

我覺得似佢同小賴雙狼

一山還有一山低

尋晚都叫有沁仔頂住

無

好似冇

4號歸票笑死我

我都覺 啱啱小賴都有bug喎
1似狼王 佢而家先推1

好似食咗半個鐘屎咁

今晚係cls局

09想fake 4號驗3號？

小賴仲話而家屠緊民
我有冇聽錯

琴日係幼稚園，今日係 play group

形容得好好

尋晚淨係 沁7 表現已經值得睇

聽到好辛苦

4號終於有講少少野
話3號說謊緊張

冇神工作點玩

聽晚仲洗唔洗食屎？

Wtf 4

尋日點都值小學嘅

頂14

佢次次發言都得兩三句 呃通告費㗎

4 MVP 我會殺人

4號係狼

偉晉專業反指標

今場09好明顯喎
小賴荳荳點解冇大力打佢呀
荳荳前面講得好 但最後歸3

Wltf

4會唔會有mvp

嘩頂 垃圾MVP

仆你個街

你可以殺人了

4號jm9 個笑容

4MVP

平時d宣傳局都無咁恐怖
嘉賓又特別劣 已經唔係唔識玩狼殺問題 係本身劣
跟住其他常玩又搵煩煩糖果艾利兒

MVP

零九 238狼坑超怪

2第一輪歸票3呀。。。。

嘩。。。好意思舉自己

Disliked

咩料！！！

連登出征

屌CLS

4仲要mvp

我屌

咩事呀屌

未殺人之前 爆血管死咗

而家d mvp是但啦

仲衰過煩煩MVP

嘩屌唔撚係掛

做咩又亂頒
夜晚擺明全部都九叔刀啦

4咩都冇講過

4號拎住個mvp擺pose

又亂咁俾屌

Dllm

佢加埋有無講10句野呀屌

Wtf?????
唔講嘢就有MVP架

對小賴同荳勁失望喎

348快啲死

艾莉兒
保左4係神職，大家都只能盤3比4身份低

同阿煩一樣 乜都冇講過 攞mvp

就黎暈低

佢應該以為叫佢舉手

艾莉兒真係好廢
8,9 號點雙狼呀

佢仲衰 講句過就得

但荳荳講得好
挽左佢係神 咁點解唔刀佢

問米個friend

4號究竟係咩料...

又要出動

4號夜晚都剩係喺到微笑 好恐怖
佢仲要狼王嚟

4號夜晚個樣奸咁多嘅

大大女巫 第三晚都唔開毒

唔撚想見到佢夜間d詭異表情呀屌
發惡夢呀

不如去cosplay展宣傳啦
著套古裝就大撚晒咩

09 BUG多到
唔明在場高玩一個都聽唔出係乜料

4號好恐怖
仲恐怖過啲恐怖片

笑夠未

毒咗就早D玩完

日頭裝暈狼，夜晚識打手勢打戰術架

越睇越心寒 好驚今晚發惡夢
睇開鬼片都搞唔掂

女巫帶支毒藥落下鋪玩

最後一輪票都唔投心態勁差仲衰過d低玩

冇錯
佢都係毒艾莉兒架者

10反指標,8 9雙狼

屌 可唔可以唔好再take4號

九叔刀煩煩好波 mvp mvp

個4號係真係扮新手扮暈划水划到底
啲演技好到咁

4號狼刀嗰時特登唔郁喎

屌仲有一局要睇

睇comment 話4 號似識玩

淨係第一輪4,8 歸已經超狼

佢都唔使郁 09 指揮晒

佢同小賴應該很痛苦緊

佢一郁隔離實聽到聲啦
但佢射喱眼啲shot好恐怖

佢專登隻眼斜視咁望

佢識打手勢要潛架

真係唔明呢啲上黎宣傳做乜，完全反效果

佢邊洗郁
有九叔

佢係咪特登神職嗰陣郁

三晚都唔開留嚟自己飲

高玩煩: 你們超暈的

頭先我哋講 保3踩3 個bug 點解冇人發現到荳姐小賴都發現唔到

我仲見到有人話佢似天使

exact7ly
佢潛個手勢熟到

留嚟俾酸民飲

佢都要望吓㗎但佢寧願斜視

心機女

勁順手

Ka Wai Ethan Tse
2 分鐘前
再亂頒MVP .我罷看。
這集已經不好看。還亂頒MVP
這樣做。大飛感受你們有關心嗎

小賴今場都唔多掂

4號係咁話刀3
九叔都廢事望佢

來

發言差就票？
幾時可以票走孫生

講真, 嗰陣大飛D MVP要分三份真係好鬼慘

其實講到夜晚快 09真係第一個入狼坑

保3踩4真係好明顯

我見到佢呢個手勢嚇親
咁樣扮唔識
恐怖女人

小賴講得好
要宣傳就好好發言

問米真係好仆街 隔硬分三份

最後嗰句講得好好

係
4號唔洗郁就拎到
大飛做狗咁先湊齊1個

令一眾女人都聞風喪膽嘅心機婊

小賴好似都有盤1

但4真係盤唔到，鬼叫3保左先
咁所以只能盤到1 3雙狼

孫生都叫有踩人/踩啱人4號8號都唔知jm9

覺得大飛分3 次攞嗰幾集都一定攞得值過4 號恐怖女人

小賴終於明宣傳唔做好功課係佢哋自己責任

娛百好人幾時先識踩09

好撚嘔心
宣傳都唔想再見到佢

大飛真係好好
佢上次發言都唔差
仆街問米

3真係好廢
好心咪成日亂用場外啦, 仲保左隻狼

今集啲場外真係好垃圾

咁講真呢個只係做效果
娛百小編有解釋過當1 個看待

佢個樣加佢啲發言真係

2020最快男人

但點都仲有一集未播

小賴今次幾失準...最後點會投艾莉兒

佢真係好鬼屎

限制唔好講場外得唔得
好似貪吃鬼要帶耳機之類
好撚煩盤場外好似玩聽力遊戲咁
啲嘉賓又on99著埋啲咁嘅服裝 郁一郁都帶聲

冇容忍啦, 第一個白天仲係咁划水就實票走佢

唔想接受呢個現實

09 都竟然投4號八婆mvp
乜事

諗起牛仔布

12個耳機要洗幾多錢姐
娛百咁都唔肯改

嗰個都應該好似紹安咁係咁整聲

喺娛百應該冇可能發生

都有錢買5個買多7個啫

艾莉兒同雨姨一樣底已露

寧願09串啲 舉自己mvp
都好過比4號婊

老老實實
幾時可以停左唔首驗09呢個不成文規定
將首驗轉移到某幾個目標 (eg 小賴偉晉) 又公平咩
仲要個個都自動filter走09啲bug咁

下集可能唔睇 4同8兩個都唔係唔識玩咁簡單
而係佢哋啲表情真係越睇越心寒

本來以為佢同雨衣可以做常駐 而家睇都係要番我荳好D

可能好似可伊咁真係得一集呢
希望在明天呀嘛
我懷疑4號連圈內人都唔算係

嘩屌影夜晚個4 號真係唔郁淨係望住笑真係好撚恐怖呀屌

沁岳先生開始想自己創造個宇宙嗎

如果真係有下集我都唔會睇
兩個嘉賓都睇到好不安

想像唔到佢咁陰聲細氣點參加星光大道
定佢著咗古裝先扮細聲

係咪公司課咗金

九叔 小賴 大大 荳姐 同嗰個8號 投4 mvp

采沁
沁岳其實係要搶走哂愛大大嘅人

㩒個dislike 算啦

娛百連12個面具都唔肯預備，仲講乜鬼耳機

幾時先可以嚴禁場外?

刀又係09刀 4號好意思拎mvp

我睇唔明沁b講咩

8號都算
另外嗰4個真係

33歲的程依禾曾參加第2屆《超級星光大道》進入30強，淡出演藝圈多年的她，近年投資電玩遊戲公司變身董娘，昨她為自家遊戲「大劍M」創作並演唱主題曲《倒影》舉行記者會，坦承已婚、育有8歲和4歲2個女兒。她身材纖瘦，看不出已當媽，不過她透露生第1胎時曾胖22公斤，重達76公斤，花1年時間才瘦回來。
有夠嘔心

不嬲都話佢地鳩投
又係度加添怒火

真係好爆狼
第一日3保4 但佢話3比4好仲要出4
8明明第一日投3 但比佢盤3 8共邊
踩啲點完全唔啱 完全唔係平時嘅佢

應該講緊之前采業配嗰個rainbow袋(?)

係特別冼鳩

我覺得係，所以包埋拎mvp

上回提要

agger 真係睇到好唔舒服
加上又無我澤 睇唔睇都罷

純粹support下阿采個業配同膠UP下啦

wltf做埋人老母

nooo 投4mvp都係09有份
你要問下09同小賴同荳荳點解投4

采沁cp?

原來係老闆級

他很厲害呢 只說了五句話 在夜間做了個隱下去的手勢
現在拿了MVP

覺得D藝人SELL樣掛

屌我今晚睇咗啲乜

上去宣傳好似無錢收

仲要2個

在夜間做個隱了下去的手勢
就被直播室的酸民大讚
很厲害了呢

C ya真係幾低玩下
金水局唔做聳狼跳出黎送
1號set好個台推7，8
你就求奇歸一個出去

仲要起身帶預

懷疑係要俾面"金主"

佢嗰2個女會唔會成日發惡夢

個女會唔會都係心機婊

面具夜間戴咋喎，本身都見唔到樣啦

明晒 九叔 大大係主持一定要投佢
小賴 荳荳 係老玩家 of coz 識do

咩料 得141fol

一般宣傳通告有1350宣傳費
但係咁樣宣傳係反效果
連佢邊位都唔識呀仲要攞埋mvp

今時今日仲開心帶預既都可以歸為低玩
唔識帶抿民都帶個外置位啦

仲少過我

佢應該唔識變通
夜晚傾好咗跳預咪跳預
唔會因應實際情況改變操作

照計呢場已經係MVP之亂之後錄
已經唔會再亂投MVP
咁都亂投肯肯定係課金玩家

同埋可能就算佢講得幾差都唔可以投走佢要俾佢坐到完場攞mvp

如果4號本身係金主，娛百肯定預先同佢地講要好好"照顧"佢啦

唔係真身啊嘛？咁撚癲

采沁兄妹
阿采話過第一次見沁仔就同佢一齊做狼
後尾每次見到佢個感覺都好親切咁會High five
兩個d ig留言都係偏膠, 幾合拍

點解佢唔請個靚女做代言人就算

唔係圈內人
老闆娘黎呀

我諗呢度求其一個巴絲follower 都多過佢
佢一定好有錢

係啦

以前嘅我:佢肯定係想係黃生身邊嘅人不斷埋身進擊

丫頭型高玩

有咩我見隔離台綜藝玩很大無宣傳費

斯亞今場桿跳完全係跳出嚟送
如果唔係09 做隊友，狼隊100% 輸硬

高高原來係明星

突然去搵嚟聽吓
聽咗首膽小鬼 唱得好撚尷
每句都走走地音咁

笑死
今集真係勁難睇

不嬲佢哋都係話宣傳費1350？
但係以單位咁計
即係當獨立歌手同一隊10人組合去宣傳 兩邊都係1350

佢只係小狼都咁爆狼
咁到冇俾人投

依家嘅我:佢初初以為九澤已經pair up 所以搵大大會易埋堆d；點知大大溝極都唔熟最後都係搵返邱老闆

4號唔只係課金上嚟，仲要係老闆級
點都要俾面啦
難怪09 諗都唔諗就指4號mvp

係咪假ac嚟
參加過歌唱比賽 點會得141
正常人都多過佢啦

好嘔心 佢周圍去宣傳
訪問都要著古裝
根本出到歌都係自己出錢

ig follower得141人仲要比宣傳費佢咩

擺明覺得自己好靚，唔需要另外請人啦

我都估唔到
原來我都出名

30強咋撚識佢咩

你高人十等嘛

九沁夾過沁澤喎
九叔好瞭解沁仔
兩個又可以邏輯較量

艾莉兒真係胡言亂語

唔會啦 我見其他人都係tag呢個acc

以前最"紅"時冇開啦
FB有成4千Fans架!

投資自己不如投資俾小賴啦

89雙狼

我要睇九叔d貓治癒下先訓得著

人地錢多又想紅
自己出錢出專輯都得
買起MVP很容易～好似有劇本咁今場
諗起produce101造假真係可以搞到好大鑊

Nplm
48咁似lesbian couple嘅

都係嘅 而家唔會有人想follow佢ig 睇佢著古裝錄影同佢嘅心寒式微笑

估唔到我咁摺都多過佢

睇佢fb, 佢去宣傳隻game d行程都多過阿采宣傳隻碟

4生咗兩個女喇

講開又講
4號就古裝
8號就蓋鳴暉咁
唔識玩狼殺一回事 佢地係唔識上綜藝

First impression姐

真係好驚喜

經過今晚會唔會跌穿100

睇fol仲以為8係素人嚟

142 followers

咁4仲似

哇你老味今晚係付費局黎?

今集最精采就係小賴d 恥笑聲
笑到我

呢D都上得
咁擁有3千7百fans 既少麟都可以上啦

啱啱睇完 仲多咗1個

吸左新粉

係咪有人比佢嘅微笑迷倒

少麟排隊上十世都排唔到

我都好佩服佢真係成晚唔郁

唔係話yt有人讚佢係天使咩

至少呢集好過煩煩mvp嗰集

咁又真係好似死咗咁嘅

nine唔識讀出漁夫帽

墮落的天使

墮落嗰隻？

屌follower仲少過我

今集鳩到我對mvp完全冇感覺
其實就算唔係佢攞都係九叔啦，九叔都唔爭嗰一兩個mvp，仲要今集咁多bug
如果佢搶左沁b mvp就話啫，真係嘅話連登應該會暴動

戴完變彭于晏

[佢既笑容, 佢既演技, 佢既狼殺划水技巧都深深令我著迷]

冇問米佢應該直情不on list

狼殺划水技巧
笑死

cap漏黑色

我估戴完變煩煩多

划水都特別優雅 好似天鵝一樣

雙狼王最可怕係划水都可以帶人
完全唔需要用腦

咁我都係寧願佢永遠唔好嚟

少麟係豬女郎？

妹妹頭後生十年

我都無咩感覺
完全當笑片咁睇

becoz you are not混血樣

呢啲好易戴完變病人
諗起今日牙煩戴嗰頂
點解佢成日出埋啲奇奇怪怪嘅嘢

第1 round聽完4 8發言之後就hea睇

我鍾意戴漁夫帽喎

我覺得漁夫帽同冷帽都好難carry

我都冇牙煩嗰次咁嬲
覺得上次明明好好睇但俾佢搞死
但今集本來就咁垃圾連帶個mvp 都咁垃圾就算啦

漁夫帽根本好蝦人戴
好似橋橋所講, 平常人一係變病人, 一係變煩煩
點會有好似混血王子咁戴到咁好睇

我直情唔可以戴帽頭太大

ptt見到句 「4號就讓她贏吧 穿成這樣還能沒場外也滿厲害的」

玩屎眼

冷帽好難
我都好鐘意帶帽
但好難揀啱帽

我都唔可以戴
戴咩帽都好似病人咁, 頂唔順

因為你冇妹妹頭加混血樣

same
以前咪好興啲畫家帽嘅
一戴完個頭大過個西瓜

呢樣又的確幾勁嘅

頂

今日做咩咁可愛靚仔

本身都係亂襯所以唔存在可唔可以carry到呢個問題
但我唔會好似九叔戴到咁低
又或者好似煩姐咁成頂打斜戴啦

笑鬼死

我都好想戴帽戴得好睇 但都係頭太大

佢係咪應該玩123木頭人

見佢郁都唔敢郁 連入夜殺人都要keep住謎之微笑 都真係幾勁

成集都唔敢望8號個樣
超核突
眼鼻口都似係整出黎

但係我覺得係都要比較既話
煩起碼都有悍跳獵人都有出過下力
呢個4號好似係零貢獻
一個唔講野既人點拎MVP

對妹妹頭無抵抗力
依家唔戴髮帶甚麼都好說

佢適合去playgroup玩

+1

28cafe可以出呢個game

又可能唔知邊套acg 啱傾呢

笑死我
同啲細路爭mvp

妹妹頭>>>>>>>>中分

照計九叔鐘意個d佢都睇到熟哂
但佢鐘意個d九叔未必鐘意
好撚期待九沁對決

遲啲會見到佢戴㗎喇

我對九澤沁妹妹頭完全零抵抗力
顯得勁童顏

點解要cap出嚟
我啲相望落冇佢咁恐怖㗎

你舉個例子太唔恰當
令人難以代入

沒有對比 沒有傷害

佢呢頂冇咗左右兩邊點睇都怪啦

同我啲假ac不比上下

話說荳荳造型都幾韓式
由其是琴日個集
果然是國際荳

台灣iu

九呼好閃呀,用氣炸鍋炸丸丸俾九九食

27個like

假ac都有人fol

笑死

陳零丸

假ac都咁多人fol好勁

ding，佢戴真係好好睇

我啲假ac全部都係0post/0followers/0following

我冷帽OK
但係漁夫帽就好似生CANCER

我好偉大 成就九呼

丸丸

好多人fol
一個係追星用
一個係消費用
好多無謂人fol，明明乜都冇得睇

你開一個，一樣會有好多人fol你

靚仔真係大哂

我假ac都會set private唔比人fol

今日有佢份，係咪轉返行教英文

今晚最正係一早刀左煩煩，唔係睇佢整古做怪同聽佢d濕鳩發言

我要多角度食花生
有好多都係啲人fol我先發現
特別係靚仔靚女

俾個吸塵機嚇親

頭先望返LEO覆盤 佢勁噴小巨

好靚呀

包包頭

真係有心病？

佢覺得佢玩法令到玩落好辛苦
你諗返最近果集 佢啲隊友都係亂嚟

又睇到大型差別對待

好好笑 九叔差別待遇
嗌橘丸同跑跑把聲差好遠

好似佢對呼同龍女嘅分別

痴線又黑跑跑毛毛肥
同黑呼個d一鳩樣

今晚對2 5跳預凡凡投3號
賽後仲要話晉賴暈

開兩倍速睇先頂得順

趕龍小隊同時上水

凡凡: 你地太暈啦, 我被淘汰左之後見到09係狼, 你地咁都睇唔出架

由清朝都趕得切歸隊, 有HEART

思佳姐同薔薔今日都有份錄二年八班

點解依家d 10人局低質到咁09真係輕鬆Win

思佳錄二年八班 一定玩到走心

都遲左兩個鐘 穿越個陣出左事故

一定好嘈

爭繡惠姐

肯定好嘈

nplm
今集係咪唔值得睇

No 睇咗會嘔血

開2倍都覺得晒時間

8號男定女

今日雪芙去左娛百宣傳錄左live
應該都有錄狼殺掛

你又話唔睇 停呀

好耐無睇小賴
想睇下
點知第一句艾姐已經講場外

其實雪芙係咪都算幾大咖
好似好難想像佢玩狼殺

佢唔係玩過咩？

之前嚟過呀同零九愷愷一齊做狼

點解4號比3號好
講左啲咩嚟

自膠

佢有喺自己啲片留言版答過 自己唔鍾意小巨嘅玩法

煩煩做乜鳩
講成2分鐘都係4比3唔好

佢直頭講到嬲嬲地

utube cm
本來對凡凡沒什麼關注
前陣子他好像嗆說以後不會再來狼人殺
所以這集我認真看他發言
真的沒什麼內容
根本來混的

說好的reply前諗五分鐘呢

小巨都好似特別針佢同紹安嘅
好明顯feel到大家好多時都唔明小巨點解會點某個狼坑
但因為係佢講就信晒佢咁
打小巨對家係有啲辛苦
同埋個個都話6號同9號大神 完全遺忘咗佢咁

了了我磨好刀架la，你睇完斬得

艾小姐真係

嬲D乜

第一日都未睇完
已經想斬人
由正常睇到1.25倍速
到而家1.5倍速

澤仔0995呷醋都唔記得

你2倍la

頭先遲左開始睇狼殺咪諗住睇埋先上水

好耐冇試過冇睇晒成集 但今集垃圾到睇左一半熄左

應該呢度提過唔少次
我本人都提過3次話覺得雪芙上次玩得算OK
希望佢再上

有你蟑咼

好啦你地笑我一晚好啦

請乜嘢嘉賓就出乜嘢質素
娛百要自甘墮落係佢地嘅選擇 等執啦

斯亞話煩煩發言OK
佢咩都無講喎

我都覺得我睇唔唒一集

個賽後好精彩架

送返茶菜形容矇蟲趕龍小隊meme圖俾你

咁因為係斯亞

佢冇乜講野就係對大家最大既貢獻

又帶預言家
我係咪睇緊19年嘅狼殺

末末MODE

佢都話大巨啲警徽流有75%跟佢
但明明唔合理

呢局好恐怖
我睇緊啲咩

都話咗唔好睇㗎啦

成日掛住𥄫仔 雪芙上過都唔知

你翻嚟啦

笑死 噚晚親眼目睹末末自己延遲livescore係幾好笑

講左咪記得
慢慢繼續笑

唔好意思想問下
個2個嘉賓咩人嚟

真係好好笑

ig follower一個141人 一個一千人
今次應該無講錯架啦

一個係老闆娘 一個歌手 應該係

一個係跨性別歌手
一個應該係出遊戲嘅老細但上過星光？

我知趕佢唔走啦

見茶菜柒咗就衝出嚟攞彩想點呀
唔望仔唔通好似你咁望泥灘咩

一個人的Livescore係幾好笑

真係confirm唔係素人嚟
求其一個人都多過佢吧

跨性别

睇完要洗眼

退隱咗嘅前星光參賽者
新公司出咗隻game咪周圍宣傳下

我覺得凡凡投3號恐怖過帶預言家

今晚好多人撐佢

返黎啦b

真
點解煩煩同個8號會投到3
2個都發金水點都係預言家輪次吧

冇龍叔平時再垃圾都會因為龍叔睇晒 睇佢鳩玩

難得可以踩茶菜依家唔衝幾時衝
泥灘仲要bin幾耐

撐佢
今晚成晚都好震驚

我直接跳去cm到劇透自己 然後熄左

幾日冇見好掛住你

睇小賴串8號

oh side大好耐無見
終於見到你哋相認

咁轉鞭呼姐首席fans?

旗主呢次唔洗驚，會長認得你

等到你下次有樣再柒d嘅嘢囉

因為佢識潛嘅手勢同埋夜晚d頭飾無出聲？
屌 話係老闆娘買打手我都信

小賴成日都講出咗觀眾嘅心聲

做咩改左名我唔知
第日改埋嫁都唔洗同我講㗎啦？嗯？

做咩咁肉麻 一日不見如隔三秋

都未講佢跌冬甩浪費食物

覺得4號承包咗我成晚嘅笑點
佢真係好撚好笑

你唔係知㗎咩

我sidewalk最鐘意睇泥灘唔睇波

係跌咗兩次宵夜 又唔諗下幾多人連食都冇得食

邊度有笑點

秒加一個follower 都夠我笑

係非洲每60秒

個8號擺明唔識玩都算啦
凡凡玩左兩年投外置位
我以為佢之前喺啲新玩面前咁口響姐
今晚直情話晉賴暈係咩料

做咩幫住晒佢
你企返我呢邊呀

我有講架 但係你睇唔到 上星期改咗之後 打鑼打鼓咁搵你都唔上水
我又點會改嫁 我個心一早喺你度

點解全晚得預言家出過嚟
其他神呢

個次無live到成日唔記得依單柒嘢
同埋泥灘係專屬鞭,跌食物會唔小心鞭埋公主高

佢入夜勁撚僵硬嘅姿勢 撐足40分鐘嘅謎笑
仲有141 都笑到我pk

仲要跌完一次又一次

sweet到爆

我好似有keep住上水 不過凌晨姐

公主高最著名應該係瞓教咬自己

今日終於有糖食

咪就係比你地嚇親囉仲好講

頂
咬自己真係冇得輸

龍母夠趕龍趕完一次又一次

幾時企過你個邊?認錯阿矇??

。。。。。。。
好好笑咩
你覺得好笑仲好笑

你上水嗰陣chimo唔識串瞓咗了

我覺得最勁係佢隻眼
點樣可以唔郁個頭 斜視到見到九叔嘅手勢

你兩兄妹
我仲記得清清連天線得得B上集都有笑架

真係唔可以對宣傳嘅人容忍度咁高

因為你冇追po所以就見唔到我
我好似係禮拜四夜晚嗰陣改名

乜你地真係唔咬嘅咩

佢個頭飾唔擰得啦 一擰可能全場都聽得出佢狼
好心佢玩緊嗰陣除低佢先啦

話佢就話你地酸民...
人地識睇夜間手勢 被票走本身都冇所謂之類

我都會碌

頂笑死我
幾晚入夜都射籬眼望狼隊友
同埋點解佢可以笑足40分鐘 佢唔攰㗎咩

今晚趕走左

好耐好耐之前好似有過幾秒

係chimon

咁講又真係幾似喜劇
明明就係自己著錯衫 跟住又要荒謬咁演落去

cls 4號MVP
佢有無講多過10句野
MVP係咁比嘅咩

141 你係咪諗其他野

公主高你入到柒事hall of fame

學九叔話齋 場上啲人都肯比佢MVP
你地有咩資格出聲呀

好彩唔係得我一個

決定叫你Monchhichi算
簡稱monchi

改埋啲唔識串既名
好唔user friendly

我頭先都想講monchhichi但仲長

你唔係俾人全票票走左啦咩

唔會

張巫牌換轉係其他人實俾人屌死

受人錢財替人消災
你地d觀眾係屋企做冷氣軍師知道錢幾難賺咩
出黎留email！

我知錯啦
你哋叫唔好睇個啲真係唔好走去睇

係剪完笑足40，未剪一定重耐

好耐好耐之前同你有過一段情添那曾經

所以簡稱monchi
旗主個名點記者, monchi就實記到

好啦 接受你改埋啲非主流名啦

我係呢個po最柒嗰個

愈講愈佩服佢佢都cls

點解會咬自己 發夢奶緊龍叔太肉緊？

瞓瞓下太肚餓

見到yt留言同ptt都話係咪凡凡最後一集
其實佢真係仲有最少3集

本身著古裝衫去宣傳已經好撚痴線
好似支國先會有呢d taste
我頭先鼓起勇氣搵佢其他片 明明都叫正常女商人

抹下啲口水啦比沁b睇到點算

啲人下次就會問最後一集未?
最後一集未?

好啦
我承認之前上堂恰眼瞓有咬到自己

包你唔會唔記得佢囉..
幾有用你睇 你仲Search佢

點解你咁有探究精神

上堂淨係會瞓到個額頭有好深嘅冷衫痕

佢應該自己都唔記得 唔係有心講錯
但好期待之後繼續有佢 d人會咩反應
如果真係得返3集我會好掛住佢架 集集都咁多金句
今集咁早死賽後又可以9up

路路 過嚟俾我啜一啖先

這些機會不是屬於我的
我留返係到睇你哋就夠

我當今晚個4號8號淨係玩一集
都只係會換走佢兩個其他人玩多一集
然後佢8月尾應該係仲錄多左2集

點解會有同伴

佢都算起到宣傳效果
睇完佢 我對佢嘅後勁愈嚟愈強
cls女人

唔關事 純綷係每個唔鐘意嘅人(不論藝人定現實識嘅人)
都會想搵d可以欣賞佢嘅位 平衡返之後就可以唔記得佢
唔係就會一直記住佢個射哩眼樣 我訓唔到覺

條脷好闊
我想㗎咩

btw一下
想問下女巫到第3晚係咪點都要毒人？

佢對射哩眼真係好撚好笑
等我臨瞓前再開嚟笑吓先

係啦 我以為女巫死咗

會發惡夢

呀哥你好癲啊

好搞笑正常見到柒頭應該懶得理
你又要傷害自己多一次

你同羊羊一於同我一齊j完141先瞓覺

好痴線

我要走先
呀哥你好恐怖

我唔住九肚山，冇我份，唔洗預我

痴線佬

清清嘅笑點好奇怪
係咪住九肚山啲人奇怪啲

我都覺得佢唔係特登
但真係好多人講佢今晚最後一集

今集真心應該09MVP
第二晚就刀走煩煩

同我一樣
所以我都係自己好鍾意既演員拍既先會睇
或者真係超好口碑先會開黎睇

如果真係仲有兩隻, 應該都係拎完MVP後既教路MODE
[你地真係好暈啊]

如果真係仲有兩集, 應該都係拎完MVP後既教路MODE
[你地真係好暈啊]

煩煩動動腦.jpg

係3集
一集係今晚同人馬
另外兩集應該有阿采

咁要播番
近排都好少阿采

之前話大鶴同陳妤上娛百宣傳左好多次個套戲原來香港都有上

想去睇
好似好好睇咁

我對《怪胎》有興趣多啲
香港都會上

之前喺ig見過套戲嘅廣告

佢自己演唱會同澤仔演唱會個兩星期都錄少左
不過娛百而家播快左

娛百對嘉賓嘅集數都唔知點排
之前阿采卜心成個星期都有
上星期就差唔多日日有荳荳

係, 根本亂排
近排都好少卜心同阿采
前排就日日有

好似成11月先上

今集無咩好評
斯亞揸流灘爆狼，仲要特登帶另一個綜藝咖

日日咁播簡直疲勞轟炸
好似細個睇tbb日日林峰咁

然後又俾人鬧老是常出現

計埋今晚已經連續9晚有荳荳
但唔知佢係咪一停網殺就退步
以前佢對新人都保得好準
今集就算被刀都唔嬲完全唔想盤

佢完全覺得甩難

佢日頭完全係九叔：很痛苦嗰種樣嚟

真係很痛苦呀 划水到爆嘅人
加亂打真預 金水 神職暴民

但佢之前唔會架嘛
佢會好自豪鐵保新手
佢今集歸票係咁話不是嗎

但以佢配置應該打09再大力好多先似樣
尋日女巫又揀錯人毒
可能真係冇日日直播網殺又退左少少步

可能新手唔係日本人佢睇唔穿

唔知果日錄幾多集 可能都唔想花時間諗

係呀 冇網殺真係退步

佢出局戈陣完全無嬲
直頭覺得係感恩

第一次見咁講

佢應該只會錄兩集
我暫時淨係見過女嘉賓係卜心同語噥會換衫錄4集

荳荳版很痛苦

佢以前被刀或者被推都會好嬲

說好的白眼呢

矇矇資訊王勁呀

咁對佢地兩集都幾慘 好似被迫食屎咁

你地講起先發現咦又係喎
我地睇嘅都咁辛苦好難想像場上啲人係幾咁崩潰

尋晚零九指刀左佢夜晚個樣幾嬲

尋晚戈集我其實覺得幾好睇
睇09秀

我都覺
刀刀走神好爽

至少其實D人都叫發揮正常
高玩歡同孫生冇機會俾佢地禍害個場

其實都ok嘅 大部份人第一日發言都算合格 唔計孫生
係唔知做咩事走嚟開視角

唔計尋晚12人局
其實荳荳玩左8集都係宣傳局
仲要啲宣傳真係唔識玩

卜心嚟玩係啲大咖吳克群洪都拉斯個啲都叫有了解過點玩先上

今集望住4號同8號真係好尷
煩煩嘅影響力都無佢地咁勁

難得九叔捍跳說詞咁完整都開視角真係浪費左

4號條友其實真係唔知佢真傻定假矇
不過見到D咁划水既發言真係好似番去2年前咁
DKLM!

8號就個人本身騎哩都痴線
又話惡補同玩左兩場面殺
仲衰過D人冇玩過咁

唔好cut 後面啲人發言 變無上帝視角埋幾好
唉

小賴話查殺佢 佢真係以為人地悍跳

唔開視角尋日果場一定好睇十倍
09應該係歷黎佢自己上警最完整同合理既發言

啲人話4號夜晚識唔郁唔俾人聽場外
又識手勢 划水係佢技倆扮唔識玩喎

笑死
頂你一講我又諗起佢個恐佈啤住小賴個樣

難得地算好清楚咁解釋咗點解揀4同6嚟驗
而唔係平時咁講講下就 如果我是狼 我xxx不就好了嗎

佢其實播無視角唔cut發言咁夠電視時間
平時後面播返視角同賽後都係得yt先有
同埋零九出局都指晒刀
播唔播夜間都唔大分別啦

係都唔出奇
如果係就更加仆佢個街啦
咁都雨婷喊, 凡凡話兩個預有一隻狼咁划水hea過有咩分別
最憎呢D
成日要俾呢d新人容忍容忍
小賴應該第一個白天就叫佢地去死一死先

定係娛百直頭係唔俾佢哋講落去 可能限咗分半鐘咁
如果真係無視角唔夠43-45分鐘
唔可以出完結果再加夜間畫面咩

頂, 又係咼, 真係好少可唔咁樣講,
其實今日09做狼又係講番呢句
如果我是狼 我xxx不就好了嗎
真係最廢式及貼臉表水之一

尋晚上警連九叔第一句都話咁多人
上年玩上警局佢地有講過發言100秒
今年唔知仲係唔係

其實娛百幕後唔識玩狼殺
根本就唔知做咩要上警
留言話無上警就生推
對佢嚟講都生推左兩年啦

我又重睇左夜晚畫面,
個八婆又真係識做潛落去個手勢咼
Diu真係唔似係完全唔識玩

就商業角度佢好成功
一個得141嘅人可以搞到大家咁有討論價值

其實上次個可伊都係咁
日頭無人敢推走佢
到最後唔係無晒坑小賴都唔會毒

今集艾莉兒保左4就點都係出左佢先
同埋大大開毒都可能係毒小賴
只係輸快啲唔駛講咁耐

最衰艾莉兒亂聽場外亂保人

09聽到佢第一個發言就保咗狼隊友一定笑死

所以雖然話個4號發言咩都講唔到
但佢晚晚都要起身可以無聲都幾勁
艾莉兒就算第一晚當佢係神
第二日個個話4如果係騎士就要翻牌
佢到第三日自己都要被推走都唔打4
夜晚唔係淨係得神會醒架

平時畀人配置綁架開
表水嗰陣配置式綁架返其他人

呢個先係火大位
本來只係覺得好詭異同好笑 去到夜間係直頭嬲撚左
唔識嘅話你划下水都算
但邊個教佢做狼就划水係正確玩法
btw依家係173唔係141 有三十個人比佢吸引

痴線你哋深夜話題竟然變返狼殺
可能佢惡補一下只係一做狼就潛
所以只係識潛呢個手勢

有殘體字讚佢添

又將划水講做隱

佢應該要夜間做個蛙泳嘅動作表示一陣划水

有可能佢嘅惡補淨係學咗啲手勢嘅
講完自己都覺得太勉強

我見到YT好多人讚嗰個古代人。。。
呢個係咩世界

暴民這個名字很可以

讚d咩?

話佢識玩，玩得好
狼王咁玩有收益

就睇佢做好人會點..

一定係我唔識嘢，完全唔明有咩收益

佢同8號係咪仲有一集

係啦..其實8號都好伏.

到底講呢d野嘅人有無打算自己玩狼殺/打算贏

我估得尋晚一集

最好係啦 唔想食多集屎

咁開心.? 好怕再見佢地..

希望老闆娘只係比得一集錢

我用佢地啲相嚟判斷咋
理論上拍左兩集嘅話係唔會知邊集播先，po相通常一堆咁po，佢地兩個都準確地知道播邊集，又無po多另一個位嘅相
所以我先估得一集

請問吳克群嗰集呢咪無上帝視角嘅?但最後無播返回帶晚間時大家D操作?係遺漏咗播定?

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(144)

笑死諗下都起雞皮

幫大家打定預防針到時會有幾尷